# Лабораторная работа 3

## Отчет

### Вывод программы
Доля сотрудников женского пола: 0.48944643568299484  
Минимальная з/п: 16395
Максимальная з/п: 339951  
Средняя з/п: 178907.22700119475  
Дисперсия з/п: 8748991373.361996  
Ст. откл. года рождения: 13.817012399255391  
Медиана года рождения: 1981.0  
Мода года рождения: 1991
### csv

Хорошая библиотека, является стандартной, чем удобна для использования. Предоставляет возможность
работы с csv файлами на базовом уровне.

### NumPy

Замечательная библиотека для научной работы, позволяет работать со сложными многомерными массивами,
а также обладает большим количеством готовых математических функций.

### pandas

Более высокоуровневая библиотека чем numpy, обладает большим количеством инструментов, удобнее чем numpy,
может использоваться в анализе данных.

